我真係好中意返工

On9正苦為左比大家返工，急住解封
解封後市民最想做既野就係返工
條命真係賤撚到

窮啊

鍾呀，中

放工仲要幫正苦含撚

黎生好忙

黎生表示開心